點解球證冇俾返2分鐘補上補俾白禮頓？

曼聯入十二碼冇慶祝？ 起碼都要俾返個角球人哋啦....

var又唔睇返麥佳亞啲犯規

秒

咪問啦屌

要求var 睇返 雲big 克球波有冇出界在先

你係咪咁撚串先

實是求是 追求公平足球

因為補時係5分鍾
白禮頓個入波係補時5分鍾入面發生
所以先有補上補

曼聯球12碼係補上補個陣發生
已經超出左原來補時既時間

所以唔需要再補上補

如果呢場有球迷

咪咁認真啦

其實仲踢黎做乜，直接卑獌冠軍咪得
反正輸親都有用超長補時同十二碼

又真wo 得曼有補上補？